其實連登狗狗icon 出處响邊度？

?

連登

咁都要問

我愛你

你呢個問題同肥婆icon出處喺邊度冇分別

連登狗狗縮寫係咩?

連狗

唔係因為狗年咩？

點解殘體字都無人屌？

第一日上連登？

響呀屌你老母

[black] [/black]

apple fan dog/ idog

一定係來自

大陸

Child狗貼切啲

呢張似係真出處喎

Such conspiracy much smart

殘體狗屌你老母

新年出左頭兩隻狗icon之後太受歡迎出埋狗系列

#f

同埋呢個

undefined

搭單問
點樣先有肥婆icon

點解唔整個狗咬狗骨 emoji